原來好多手足已經唔記得左「我無野講，我要見律師，我要去醫院」同埋黑警白警角色扮演

好多夠料上庭，都係手足自爆俾白警（演員）聽

推

會扮好人套料

呢幾日睇新聞成日都報導被捕人士同黑警有講有笑

"我無野講"
佢講乜, 佢點兇你, 佢扮友善, 都唔好理

只講呢幾句

係咪宣傳不足？

我冇野講

我無嘢講
我要見律師

必要時受傷要入醫院

緊守我無野講
推

唔係掛

任何時候都無野講啊,狗可以扮埋被捕人士呃你講野架

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

怕就怕在比人恐嚇
打到你仆街 各種折磨 屈打成招

up

仲有連FC單野都唔記得啦
少女X單野又係咁
而家港鐵車長自殺單野又係咁
見到段係人都造到出黎既message個個係度打飛機屌鳩個男車長

成班智障

一睇你就知冇出過去
你一味答「我無野講」
比人打到仆街啊
係要教人點樣答啲鳩野 答完都做唔到咩事
而唔係教科書式一味叫人講「我無野講」

好心你啲智商咁低既人就咪撚出來比建議啦
智商咁低就STFU聽人講就得
唔洗你出聲架

咁要講乜／

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

係唔係都比人打, 梗係機械式

咳2聲, 頭暈頭痛都要入醫院

低能

鬧人之餘比啲suggestion ，唔好分化唔該
樓主都係好心提人啫

個post遲左六個月開？
打到仆街啦

答9野咪又係打
一日唔篤灰, 唔自爆就係打架啦

其實有時係太驚 驚唔答就被打被自殺被姦
9個男人係一個冇人既地方圍住你

push

五大素球 我冇野講

寧願俾曱甴打定俾佢鋤入坐十年呀

唔係必要時 係一定要去醫院 係醫生都出嚟教埋你有邊啲病痛特徵係要check多啲嘢 留院時間耐啲

召喚李安然大律師條片

要推返佢出黎

Push

咪撚再俾人呃呀，天下烏鴉一樣黑呀

119 中環見

我無嘢講

推呀，警察沒有一個係白，有都唔會比你遇到，唔好發夢

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

依招仲係咪有用 已經咁多人被自殺

其實係唔係應該作定個故仔入去重複
好似和理非咁
有不反被人捉左入去就不斷重複自己係參加合法遊行
最後想走架啦就無啦啦比你哋捉左入黎
無不反就咁啱去行街呀食飯
但勇武暫時未諗到點講

我無野講

講乜鳩野? 被捕嘅心理壓力+曱甴逼供同打製造嘅生理壓力下，你仲想有邏輯地鳩up? 一睇就知道你未入過臭格啦，真係睇幾集古惑仔以為好似東星烏鴉咁係度撚鳩佢?
講多一定錯多，你一係就自爆，一係就比假口供上庭比人告多鑊，一係就死頂我無野講挨到律師黎為止。 做25仔講曬野出黎就中正囚徒困境大家一獲熟

睇黎除左擺119要攞埋佢

冇出過去定冇比人逗中呀
好似你依啲智商又有咩建議

？
邊單

119

119中環見

對家假新聞分化啫
係手足點會唔記得比黑警殺咗嘅義士

唔知點解Block過你

置頂啦

Z

其實被捉到入狗屋
應該都比狗圍打左

講完告完入監倉慢慢打， 幾年時間慢慢打，死咗都無人care

講我無野講就夠，你作故佢會遂隻字寫低，到時遂隻字同你對質，好易知你fake同鳩up。

無可信性上到庭等同自願坐監

我冇嘢講，我要見律師

係

佢哋𡃁仔嚟咖咋…唉…

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你講就講得輕鬆
你知唔知好多出去嘅都只係十幾歲𡃁仔
你好難要求佢哋比人虐打緊嘅情況下意志有咁堅定

就係十幾歲先要咁講， 個下場只會更慘， 捱過咗反而無事

樓上好多都話好多人係衰係"白警"手上， 甜言蜜語就中伏

社會經驗唔夠好容易落搭

年輕人末見過世面

比人打同坐10碌8碌你揀邊樣
講完你估唔會打？

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的， 我們就要反對。

所以隔離個毒撚俾人呃上賭船post我有讚樓主肯企硬， 唔企硬下場可以好慘

fight club咪成班人互打， 咁樣其實可以練忍痛能力，點樣保護要害， 又磨練意志，

搵唔到可信既人互打，咪自己斷食最少幾日， 個飢餓感都可以練意志

坐10碌8碌係入面都會俾人打， 重打得勁d, 又要食狗飯， 又更侮辱

真喺要不斷提

I no word say

P

一定係

推

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

唔關事，之前七八九月洗版式宣傳

主要係香港人金魚記憶同埋太天真

係囉 不過我諗佢地太善良 唔記得咗之餘又覺得人地真係好人

班狗打你為發洩，你講咗咪一樣可以打你同48

要推，不停提醒手足

我block咗佢
講 “我冇野講” 一定係最保守最安全嘅做法 就算你講其他一樣有機會畀人打 而你畀人打都只有之後投訴 現行係機制係咁 唔好懶醒講其他嘢

咪就係，都識講好多入到去只係𡃁仔中學生，嗰陣情緒咁脆弱，仲邊得閒同啲狗玩心戰，一陣講錯嘢咪仲大獲，冇罪都變有罪

1月19日中環見

無人記得依隻野？

班狗冇好人

未必, 應該係警戒心太低

記著黑警無一個是無辜的, 就算佢無係前線落手打佢都會包庇其他黑警試圖洗底

唔係支持手足講任何野 但班曱甴聽到手足冇野講應該打到佢地仆街/玩死仍地

啱呀
大家記住就算真係有白警
見到嘅每一隻狗都當黑

被捕之後唔好耍小聰明撚狗, 佢哋係砌生豬肉嘅專家, 亂講嘢會好不利

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

尋日响元州邨公園，我教小朋友寫"屌景刷"3個字

當你喺一間至少有五六十個警察standby嘅警署入面受到人身自由限制 仲邊敢對佢地兇神惡殺 其實有講有笑 反而會令佢地變成你嘅侍應

係咪傻

有時未必係警戒心低 大把手足好醒 只係比狗咬個陣太串返狗屋實有麻煩所以先忍一時 要扮同啲狗冇野

721 831 101 1111

Yes 48小時友善待遇，然後坐監

雖然好多都唔小心忍唔住講
但我估有唔少係屈打成招
喺街有鏡頭影住都可以做到咁仆街
入到曱甴屋更加冇王管

小弟見律師嗰陣見到個弱智手足塔上大巴嗰陣冇比人tum都自己比密碼 話冇乜嘢 之後見律師先黎淆

推呀
聽下英領被嫖妓 連入到去室友都係佢既人呀
小心!!!

就嚟制裁黑警

據經常被捕既社運朋友所講，係場運動開始之前，被拉入去警局大把方法折磨你同令你崩潰。

所以就算宣傳被捕須知係必要，但手足自爆都唔好怪哂佢哋，可能你哋俾人拉咗都會自爆

我無野講，我要見律師，我要去醫院

一定不可以講，要保持‘汁’默

唔知邊個先係無智商
無律師情況下根本乜都唔可以講
黑警錄取嘅口供只係可以 "can be used against you"，而唔係“can be used to help your case”
你幾時見過被告講完啲嘢，黑警會喺庭上幫你講“呀 佢真係無犯錯喎”
無腦就唔好再衝出嚟柒

75% 自爆

再推

有班被捕既可能唔係手足好少聽呢啲不過俾人屈佢落口供都唔出奇

講咗半年啦

我冇嘢講

唉

你想比人打一身
定坐十年

係啲人笨柒

又金魚記憶 報仇呀

呢個係真
唔係手足唔記得
只你佢地太驚同係入面壓力太大

「打撚死都唔好講呀！」
到你地比人打撚死果時我睇你講唔撚講
好多被捕人士十幾歲廿幾歲
你估個個都頂撚得住咩

我要驗傷
我要食晏

你同毒娥有講笑, 令佢變成你嘅嫦娥

有用資訊，推！！！

推

唔好忘記, 依個香港已經唔存在白警

死口話自己係普通行街/唔出聲咪得
你唔係fbb咁捉到佢點都砌你唔入

記住，恐怖分子係敵人敵軍

pish

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

我無嘢講
Good cop bad cop routine 收皮

自己招供真係冇得救

我冇野講 我要見律師

推 呢個好重要

Damn right

屌

佢係咪低智商我唔知
但我肯撚定係你低十倍
答鳩野仲可以告你做假證呀傻閪

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

會用酷刑打到你講野

呢啲同弱智有咩分別？

可憐又抵死
到浮屍都係抵死

以下為係醫院遊歴，習得popo chok 料心法，在此分享

車上見聞

第一招:
疲勞轟炸 係車上chok你料，不斷問你咩事，chok到你傻，就好似層壓式推銷咁，不斷疲勞轟炸。

第二招:
大鳩你:係白車上面條友chok 唔到料，就call左個大啲嘅大鳩你，話你再講唔到咩事，就只可以聽對家講嘅嘢，對你可能不利。你唔講個人資料就話你拒絕提供資料，想用激將法。

第三招:
傷你自尊，話你浪費大家嘅時間，快啲講完對大家有好處，唔好阻住佢地做嘢，又話你扮嘢。又話你去醫院無用㗎，最後咪又係警察做返嘢。

白色高㙮篇
除咗車上三招，仲有其他流派，特此紀念。

第一招: gd cop bad cop, 有經驗嘅popo會大鳩你，話你再唔合作，就拉鳩你，講啲罪名嚇怕你，然後就話要向大sir請，跟住就另外一個 popo就同你講，啦已經幫你爭取到最好㗎啦，機會過咗就冇，唔係唔想幫你，大家都唔想咁麻煩，都係想件事好姐，個d廢話啦。 總之好仔唔當差。

第二招: 講道理，同你講話你依家咩都唔講你好蝕底，陣間又要被錢啲律師賺，你不如早啲講好啲。
我唔係針對邊個，不過佢哋又唔讀書，佢哋講嘅道理真係尸吊都廢鳩事。

第三招:數量壓制，popo見你咩到唔講，就會開始call 馬，務求被壓力你。嚇你等你驚，要你快撚啲認左佢。佢哋可以由1個唔夠講，到2個，再到4個，之後9個咁招呼你。但千祈唔好比佢哋大到，好似上面講，一怕一講，本身唔使坐，最後監都有得你坐。

推呀

垃圾故都上到熱門

推上去

爆佢老母1.19

全城遮打

止警暴

查警謊

推主線

加油香港人

手足加油

林鄭食屎狗

香港人永不放棄

大家唔好忘記

推推推

應該係被屈打成招

呀

沉撚左

沉埋右

1.19

根本淨係講我冇野講同埋我要去醫院就得只係最理想嘅情況
事實係難保班黑警會打到仆街先俾你去醫院，又或者恐嚇虐待到你講

自爆真係神仙都救你唔到
忍下口啦

1 月19 日 3 點 遮打道見
push 我冇野講

你試過就知
果種真正接觸過果種反差
同被捕後果種驚恐情緒影響下 突然有個人關心你
除非接受過訓練
如果唔係一個正常人一定會動搖

S

除咗名同身分證要講，其他咩都可以唔洗講
包括身高體重，地址(佢要揾一定會揾到，但時間就長D，你就有足夠時間去揾人大掃除)等等
你記住，你係唔洗配合佢去查你
仲有如果你被捕時你唔係著住gear
你係唔洗帶返住影相！
要打電話揾律師最好就捉住幫你落口供個條友
如果唔係要等好耐，班狗會推嚟推去

如果有唔啱請幫手改

可以既話唔該樓主

有性病會送醫院

要知道你配合黑警 以為會放你一馬
每順一次黑警意 就輸一分
最後係上庭前輸緊X:0

同倉都唔好講阿

樓主

大家唔好回呢條友，起咗底成日出d 分化post 分化手足！

唉 唔只自爆仲有認罪
由六月開始提我無野講 提到口臭

831

。。

唔系仲信有白警下話#drum#

好多人見個差佬正常少少就當人地係白警
咩都講晒

置左頂

咁提提佢地